Užduotis Nr. 2

Tavo draugas turi mažą verslą, gamina mažiausiai du produktus arba teikia paslaugas. Vakarojant prasitarė, kad norėtų internetinės svetainės - parduotuvės. Kol kas kalba eina tik apie vartotojo sąsają (frontend). Pasiūlyk savo draugui sprendimą:

Panaudojant HTML, CSS, JavaScript (ir pasirinktinai biblioteką arba karkasą, pvz., React), sukurk du puslapius:
1. Pirmas puslapis – produktų / paslaugų sąrašo puslapis su paieška;
2. Antras puslapis – užsakymų sąrašas su konkrečių užsakymų paieška.

Reikalavimai sprendimui:
- Duomenų struktūrose (objektuose, masyvuose, localstorage ar pan.) turi būti bent po 50 prasmingų įrašų;
- Vartotojo sąsaja turi būti sugeneruojama iš turimų duomenų ir pagal juos atvaizduojama (rendered);
- Konkrečių prekių/paslaugų ar užsakymų paieška turi veikti be puslapio perkrovimo (refresh), paieškos rezultatas atvaizduojamas tame pačiame sąraše
- Vertinsime sprendimo kokybę ir išbaigtumą atsižvelgiant į šiuos aspektus:

Main Features – List, Paging, Search, Filter
Frontend – Framework, Data Storage, CSS, DOM, ES6, NPM, HTML5

 - Už nulūžimus balai atimami;
 - Papildomi balai skiriami už puslapiuojamą ir filtruojamą užsakymų ir produktų/paslaugų sąrašą, taip pat už galimybę naviguoti puslapiuose be naršyklės persikrovimo (refresh) - frontend router.
